手足，記得留番燈柱全屍

搵人睇下隻cam有幾高quality,又要研究下個感應器可以scan到咩資料，最緊要係睇下有咩隱藏功能！

同我推到比前線睇！

推